[西鐵有狗] 大西北手足小心

朗屏有狗！